/* Home Screen */
"Swigrid" = "Swigrid";
"Player Name Required" = "请输入昵称";
"Please enter your name to start playing." = "请先输入您的昵称再开始游戏。";
"OK" = "好的";
"Player name..." = "你的名字...";
"Play" = "开始挑战";

/* Game Screen */
"Next" = "下一个";
"Time" = "时间";
"Please enter your name on the Home screen to start." = "请先在主页输入您的昵称后再开始游戏。";
"Restart Game" = "重新开始";
"Unable to Continue" = "无法继续";
"Level Complete" = "挑战完成";
"Home" = "返回主页";
"Play Again" = "再来一局";
"GO!" = "开始！";

/* Records Screen */
"Category" = "分类";
"Personal" = "个人";
"Global" = "全球";
"Today" = "今日";
"Leaderboard" = "排行榜";
"Reload" = "刷新";
"No records yet..." = "暂无记录...";
"Coming in a future update!" = "敬请期待后续更新！";

/* About Screen */
"Content" = "内容";
"How to Play" = "玩法说明";
"What's New" = "更新详情";
"About" = "关于";
"Train your focus and visual scanning skills with a fluid native iOS experience." = "在丝滑流畅的原生体验中，提升你的专注力与视觉搜索能力。";

"Failed to load game setup: %@" = "游戏加载失败: %@";
"Failed to save the result: %@" = "成绩保存失败: %@";
"Help content is unavailable." = "说明内容暂时无法加载。";
"No changelog entries." = "暂无更新日志。";
